{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 MW 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約のお知らせでは、基準人数を超える場合、追加料金が発生すると案内されています。 また、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者は身分証明書を提示しなければならず、身分証明書を持参しない場合、入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しが不可能だと明示されています。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられると知られています。 夜間時間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので、これに注意する必要があります。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室時、次のような特典を受けることができます。 独自のスナックバーでは、コーヒー、ポップコーン、トースト、ラーメン、シリアル、飲み物などを提供しています。 また、コンベンション出張客はピックアップサービスを利用でき、ランドリーサービスも利用できます。 客室にはバスタブがあり、駐車場やバーベキュー、渓谷に隣接する位置などの便益施設も提供されています。 また、電気自動車充電所もあり、電気自動車を利用する方に便利さを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は身分証明書を持参しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は身分証明書を持参しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間時間に騒音を発生するとどうなりますか？",
            "answer": "夜間時間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損したり盗難された場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物が破損したり盗難された場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典はありますか？",
            "answer": "入室時には独自のスナックバーでコーヒーやポップコーン、トースト、ラーメン、シリアル、飲み物などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "コンベンション出張客はどのようなサービスを利用できますか？",
            "answer": "コンベンション出張客はピックアップサービスを利用でき、ランドリーサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "便益施設は何が提供されていますか？",
            "answer": "駐車場やバーベキュー、渓谷に隣接する位置などの便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車充電所はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車充電所があります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車を利用する方にはどのような便利さが提供されていますか？",
            "answer": "電気自動車を利用する方には電気自動車充電所を利用できる便利さが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 583
    }
}